對男朋友太好 佢係會唔識珍惜

同佢一齊咗幾個月 佢通常想點我都會盡量遷就佢 變咗而家佢覺得咩都係理所當然
同埋佢好少會氹下我同講嘢去關心下我 明明做朋友果時佢唔係咁 一拍拖就180度大轉變
各位 ching 有咩睇法

你中伏了

ching點解咁講

一撚樣 女朋友都係咁,講就話好愛,但始終放唔低ex. 但佢又唔想同我分手,一時就糖痴豆咁,好辛苦

識左幾耐啊你地

樓主咪講咗幾個月咯

咁佢又唔係掛住 ex , 佢都肯洗錢同肯理我嘅，但佢成日想點就點，做嘢唔太理我感受，仲有超級大男人

其實不論男女都係咁，最慘既係你又唔捨得唔對佢太好，見到佢因為你笑果一刻真係乜都值哂。

識就識咗差唔多10年 一齊就差唔多半年

Exact7ly 呀 Ching 但我又唔知點算好 好無助

TOTALLY AGREE
一齊之前明明覆message無覆得咁慢，又唔會hea我，出街會諗定去邊
而家就話似返多份工

我條女好倔強同野蠻,同你條仔一撚樣

睇來佢享受同你既追逐之樂多過宜家喎

覆得慢我當佢有嘢做 絲打下次試下特登藍tick佢 睇佢隔一陣會唔會搵番你轉頭 有時係要冷血啲班7頭先識得珍惜

佢又唔野蠻，不過硬頸到仆街，想點就要即刻點
同埋我覺得佢係大男人控制狂

其實之前都係普通朋友 係呢一兩年先愈黎愈熟 我哋之間都無話好特別邊個追邊個 係自自然然咁

我講溜女朋友硬頸啫,你問我夾唔夾,其實我同佢性格真係唔夾,但都可以用時間磨合既.

同佢出街，知佢其實check電話check好密，每十分鐘一定最少睇一次﹙以前做朋友嗰陣已經係咁﹚
以前佢大概半個鐘覆一次，久唔久仲可以秒回傾一陣
而家就成粒鐘先覆一次，有陣仲消失幾個鐘

咁冇安全感.....,冇同佢反應呢個問題咩?

我覺得我同男朋友又未去到唔夾，或者大家未完全了解對方掛，而家唯有睇定啲先囉
btw ching 你真係好中意你女朋友喎

我都係無所謂嘅人，俾男人自尊心重要
但係俾佢知你底線同需要都好重要
實行一啖砂糖一啖屎方式中，避免佢過度hihi

以前睇過有一句我幾深刻
對付男人要好似放風箏咁，收下放下
共勉之

如果係拍拖後對方好快冇追你果時咁熱情，咁你都係搵過個好過。
正路男人熱戀期乜野肉麻狗屎垃圾bb豬都講得出口。

你試下好認真咁攤出黎同佢講囉，睇佢想唔想去一齊去解決問題，畢竟關系係雙方既，其中一方無意慾既話另一邊做乜都係徒然。

ching 可唔可以分享多啲

屌我都覺得好無安全感，但同佢講完佢都唔明
佢之前有輕輕提過覺得我黐佢太多太煩﹙講笑嘅語氣，但我知佢真係咁諗 ﹚，好撚煩呀佢

嗯,都幾鐘意佢架,感動又感動過,佢自己都覺得我好好,佢就係忘記唔到ex 屌

我同佢3個月,佢同ex 6 年......

你同男朋友一齊咗幾耐? 有時忍一忍做住其他嘢先試下囉 我覺得 work 反而我果個又無經常性 check 電話 雖則有時都密 但佢check 時 我就算無人搵都碌下 FB 無理由咁on9等佢 check 完先理我

哇 真係要啲時間喎 ching 加油

我諗住做咗咁耐朋友 乜熱戀期都過哂啦 但講真 佢一齊到而家嘅轉變唔大 反而係我覺得佢唔太識關心我同設身處地

唔會咯,畀一年時間自己,如果一年後,佢仲未放低ex我就分手架喇,上星期都同佢講咗架喇,佢話畀時間佢,咁我咪見步行步咯

至少佢肯同你擺上枱傾都係好事 放心 會愈黎愈好

dllm 我同你一樣case，男朋友同ex 7年，又係放唔低佢ex

有時啦,佢自己情緒頂唔順咪同我講咯,頂得住就唔想煩到我,其實我唔介意佢煩我,佢比較獨立硬頸倔強既人.唔想煩到人,咁我喺佢條仔都唔揾我講,收埋收埋,其實佢都好辛苦架

未夠半年呀

你有冇坐低同佢傾過呢個問題?
你地識咗幾耐,一齊幾耐?
我係一識佢就拍拖,依家拍咗3個月到.攪埋

上星期我發現佢開post講佢ex，即刻忍唔同佢講分手，佢有氹返我，同承諾我會放低佢ex。但我好怕佢做唔到呀

放唔低跟本係藉口，其實可以即刻分手
放唔低又同你一齊？當你水泡定牙籤？
講得放唔低同講：「我其實唔係最愛你呀依家，你係攝住先架咋，但我又唔想你離我而去」有咩分別？

你飛左佢 佢先識珍惜
不過到佢學識時佢女友已經唔係你咁解
放手吧

我嗰個痴身會好痴身,唔痴身嗰陣會好獨立,
其實我覺得佢有雙重人格

咁其實都唔係太差啫 肯同你傾下心事已經代表佢慢慢信任你，ex 呢啲唔係一時三刻話放低就放低，慢慢黎啦

佢係連登仔?

上年12月識嘅，2月中一齊到而家。一直都知佢放唔低佢ex，一路都同自己講我終有一日可以取代到。直至上星期佢開post，我先忍唔到嗌分手
今次佢終於應承我會放低佢ex，但我已經好難再100%信佢

真係冇分別 但真係發生緊

當初一齊嗰陣我都有問佢係咪放得低佢ex，佢嗰陣係話遇到我之後覺得可以再愛返人。
結果呢？

希望啦,佢乜野都同我講架.我地冇秘密

其實好簡單，諗起ex嗰陣咪獨立，諗起你嗰陣咪黐身
﹙會唔會太hurt ﹚

係呀 我同佢都係喺連登識

我明呀 同你差唔多 我又係好中意吹水 見同佢幾啱傾咩成日傾 之前班人 keep 到嘅都唔超過3個 佢係其中一個 慢慢成日一齊食飯睇戲無所不談
而家一齊咗 佢又成日話我煩 0 有次終於開口話我 chur得濟

佢都係咁同我講,我同佢講,你未放低ex, 咁你唔好浪費我時間啦,佢即刻死哂狗

已經冇野hurt到我

屌我都有 exact7ly，i totally know that feel bro
但同佢一齊又唔太想出去亂鳩咁識人，屌好撚煩

但佢又無做錯咩 亦唔可以話唔愛我 同時我都好愛佢唔想放手

屌你老母呢班都係仆街嚟

我一直都冇識其他女仔,直到遇到佢

好撚嬲，房個冷氣較細一格就熱到醒，較凍一格而家啲手指腳趾又結冰

一撚樣,好明白

所以會處處忍讓

當觀察期,如果佢仲未放低,我就真係會同佢分手,唔好話咩中出飛,已經中出咗(各位巴打有心)

你影張相嚟睇吓,我教你點set温度

我同佢有時都會互睇對方電話 所以我都好避忌同異性過分熟絡或者聯絡 因為佢真係會唔中意 但而家佢已經好少理 唔知佢係因為信我所以無管太多定已經心入面無咗我

開到17度都唔撚涼 我屌

做人真係好撚矛盾

我開頭都畀佢睇,每次見面都有比,佢都有畀我睇,但就住就住,我問佢部手機咁舊仲乜唔換(samsung s6) 佢話好有意義,之後我都費事再睇佢手機,但佢又一直睇我手機,咩意思

ur face ur face

sad but true

得閒洗吓隔塵網啦

Exact7ly 有時明明啲火就黎到頂就爆 到最後我都要吞咗佢 有時仲要懶賢良淑德 溫柔體貼咁氹番佢或者扮無嘢 講下道理咁 其實就爆

我同佢都係靚仔靚女,唔存在ur face問題

教med cool 9度

巴打做得到咁狠心？
上星期同佢嘈大鑊嗰陣我真係心都碎埋，講到尾佢都唔肯扔佢ex 啲嘢，然後叫我信佢可以放得低

好撚似

唔想比你知太多或者覺得唔想講，未係時候講。 但女人本身就係8掛想知，所以咪 check你 呢個我明，但 check得你我估唔多唔少都緊你嘅

我同異性出街佢完全wfc 拍拖之前已經問過，佢話佢知我一向男仔朋友多，唔會介意

真係 your face your fate嘅就一早散撚咗

係咪要換雪種呀？

係,我比較理性,如果佢心入面有ex陰影喺度,一齊落去冇意思,我其實當佢已經結婚對像,我36佢27

屌我都想知 男朋友好鍾意睇我電話，有陣仲會撳埋入啲chat 度睇 但佢又唔畀佢電話我撳㗎喎

但最撚好笑係佢又真係天真地覺得自己真係無問題喎

佢話我知道佢太多過去了,唔識點面對我.

多謝安慰

唔通溝緊幾條女又同你講咩

我會mean 佢兩句，佢就知我真係燥，就會收聲放置play
佢放置play 我會更加嬲，但每次見面大大力咬返佢就無事，當補償

咁又極端咗 但你同啲男仔朋友傾偈傾密啲佢都wfc? 我果個就會比下說話我聽囉

有可能,但可能性唔大,因為你話開最大會凍到腳趾痛,所以我排除咗呢個可能性

應該唔係，佢嘅尊容溝唔到幾條女

其實問過佢嘅，佢話單純唔鍾意人搞佢啲嘢 平時去佢屋企，掂少少、搬少少位都畀佢話

咁你都制?

依家啲人連溝通都唔識就學人拍拖

定係連登太多小朋友嘅關係

唔係屋企所以事撚但 但要比錢先開到冷氣但又唔凍所以先有啲躁

佢仲要話信佢,但佢d行為又畀唔到信任我

係呀，我哋有個common friend，我見個friend 多過見男朋友 common friend 永遠秒回，秒唔到都會講低咩事，有咩事打電話畀佢一定聽，同佢講電話多過男朋友

自私撚加好奇撚

因為佢ex 飛佢係帽事，所以嗰陣為咗畀信心佢，都唔阻止佢嘅，我又無嘢瞞佢

喺hall?

你同佢講 就係知得多 我哋將在先可以更赤裸裸咁面對對方

exact7ly!!! 我男朋友又係成日話「你要信我，其實你唔信我咁無意思」

一條女都已經夠煩,平時有其他女埋身,唔係我杯茶我都同佢講明先,唔想浪費對方時間,自己又唔駛應付多一個.

唔明點解有人要同時追幾個

喂唔掂喎，仲凍咗

試過咬佢 佢發脾氣 係條街好大聲嗌痛，再話我煩

講咬 ,我之前都出過post佢成日咬9 我,你地夠竟乜野心態

dllllllllm 我男朋友都講過
「應付你一個已經夠麻煩，應付多幾個不了」
但最戇鳩嘅係，我男朋友唔會主動溝女，但啲女埋身佢完全feel 唔到

換左部垃圾啦 依家依種冷氣都有得較溫度啦

ching 有咩高見 不妨分享下

喂屌唔掂喎，體罰係情趣嚟 初初男朋友都唔畀咬，後尾咬咬下而家知衰會畀隻手我

呢個common fd一定好鐘意你

我果個從來無叫我信佢 可能佢都自知唔可信

我女朋友ex都係畀人飛

其實無咩意思，想咬鍾意嘅人 同想錫、想攬係差唔多意思
只係會咬男朋友

咁佢又凍又function 到就唔買第二部啦，貪多錢咩

我同佢講好少拍拖,佢以為我呃9 佢

咁你又諗多咗，我同佢真心friend 出街連手背都唔會hi 到

好爽 留低一個 “你係屬於我” 嘅印記

你唔係話要凍少少咩?

畀人 飛，放唔低ex，然後搵第二個，究竟係做乜鳩

巴打一定好靚仔

咁識做 抵讚

我話凍到腳趾痛呀

咁似我既 你貴姓?

過來人。
有時企係男既角度諗下 可能係佢地眼中 其實佢地都用盡哂自己腦入面所認知認為對你好既行為動作做齊哂，但係你地唔覺/認同先會導致覺得啲男人唔識珍惜 其實放係旁觀人眼中睇可能兩邊都好盡力咁付出 只係兩邊都想要求更多。你地不妨可以問多啲自己身邊朋友覺得你地相處模式點從而令大家改變

兩人明明相愛但最後都係去到分手係世界上最無溪既事情 希望你好好諗清楚同堅持 唔想出現第二個好似我咁既人 會痛苦一世 good luck

諗起有次佢遲到九個字，一見到佢佢黑面，然後我想咬佢，佢仲縮手，嗰次我嬲到傻

相認post 不了

相處模式係摸出嚟嘅，當事人成日睇到佢對自己唔好嗰度，係旁人先睇到佢邊度好

利申朋友成日叫我分手

我依家行行吓街佢都會失驚無神咬落嚟,有時仲送幾隻加哩雞喺條頸度,我話我又同女仔出街,你整落去做乜9 跟住佢就眼神好得戚→

咁咬得我會有幾鐘意我

做咩無啦啦刺激佢話同女仔出街

你用女仔角度諗可能係,但男仔角度就....

唔好聽朋友講 朋友對你女朋友耐定你對你自己女朋友耐？邊個對佢熟啲 利申我都唔會聽過朋友講 甚至為左佢連同親人都反過面。

水泡,但佢開始鐘意我,佢話ex係一個陰影,已經冇感情,我聽住先

唔知其他女仔啦，我一定係鍾意嗰個人先想咬（唔計發洩嗰啲）。
我知呢個諗法好白癡，但好多女仔都好想知自己男朋友可以為自己做啲咩。例如我有戇鳩鳩咁要求過男朋友幫我綁鞋帶，其實我唔係唔識綁、懶得綁、公主病，只係想試下 換轉，你女朋友都可能想試下你畀唔畀佢咬

真係唔會，好記得佢講過一句：你肥多少少我就同你做唔到咁friend

所以我冇叫你開max cool咯

但你話開細又熱到仆街嘛

咁我都相信我啲朋友係錫我、為我好先叫我分手嘅 但真心唔捨得，我哋又唔係唔愛大家，想磨合多陣先

「佢開始鍾意我」呢句agger，但我同時知道佢放唔低佢ex，成日都覺得佢ex 返嚟佢一定會扔低我 但你嗰個情況又爭啲喎，陰影同放唔低係兩回事

啱先影相畀你睇嗰個係凍到腳趾痛

希望你地都堅持落去 最後修成正果

有一次佢病咗,我喺佢樓下朝早買埋粥等咗3個幾鐘,原來佢訓著咗,打佢電話又熄埋定冇電唔得差 我一粒聲都冇啍,等到佢醒咗再陪佢食晏睇醫生

我d朋友都叫我分,話大把選擇,問題我淨係對佢先有feel嘛又要揾呀? 不了呢次結唔到婚我唔會再揾女朋友或老婆自己一個返去英國做宅男算

打溜字,我又唔會同女仔出街 自膠

冇咬過佢,但佢喺我屋企走著鞋嗰陣,我會喺鞋櫃拎對鞋放喺佢面前畀佢著.

你幾多kg

why so sweet
對上一次病咗，男朋友除咗講慘慘豬好似無乜點理過我

我都冇彩d朋友,有幾個波友仲因為我呢幾個月掛住拍拖,忽略咗佢地,依家個桌球谷我都del埋 波都冇打

開頭放唔低,依家係陰影.

呢啲嘢真係唔可以亂講，嗰陣男朋友同佢ex 散，佢都以為自己一世做毒男，結果遇到我

咁你較low cool啦,指去9

會同唔會差好遠喎巴打
btw 其實真係情趣嚟，見到男朋友痛、尷尬，會好開心

最近63

咁陰影係易放低啲嘢，你畀到信心佢就得

上咗床蓋被lu

我無追post睇你地嘅互動，有無例子睇下我會點做 加油！

要減喎 ,女仔減到55 -58就標準啦

佢絕對信任我.希望佢放低到陰影

初初同佢一齊嗰陣69-70㗎
而家有慢慢減𡁵，食少啲零食飲多啲水

點先可以令男朋友放低前度呀 我又點先可以信佢會放低前度呀

一開頭仲會得閒就出下去拍拖 影相
而家出個街食飯都嫌遠 要係樓下食
拍拖節目就係係屋企瞓教 瞓醒就走
佢生日早兩個月已經諗緊點俾驚喜佢
點知佢話今年未必同我過 我個下真係喊左出嚟
覺得自己好犯賤 好似開始得自己一個付出
一直耐左唔係一個藉口俾你冷淡

調返轉 我對女朋友太好

其實你係咪樣衰+冇波

同我一齊

分啦 比佢上一堂
呢d 伴侶係抵死的

對佢幾好都冇用
心淡

算數啦
係果個就係果個

出面一定有第二個啦

對(你)男朋友太好，佢係唔識珍惜
你咁樣打行野，又唔知有幾多女仔睇完即刻覺得自己對男朋友太好而故意冷淡，最後又鬧交又分手

男女都一樣
某種人就係
你對佢好 佢會當你老奉

我都學曉左呢個道理
所以我唔會再忍 再遷就
佢係有錯既話 我一定強行到底！
我唔發脾氣唔駁咀唔鬧返你轉頭唔好當我好蝦
我都有脾氣 只係唔想同你嘈得再勁啲咋！

絲打 係時候要反擊啦！

有呢啲諗法嘅好極有限
實係做一樣嘢講十九幾世嗰啲人

你考完試pass 左仲會唔會溫書？
拍拖之後變左都好正常姐

因為你冇屌返佢屎眼囉 剩係佢屌你

對女朋友太好都係，最後帽左
付出真心換來total loss, 仲要以前既所有事宜家係佢心中都係一文不值

同妳情況差唔多 拍左年半之後分左

寬己嚴人

習慣下 利申：已5年

根本係兩樣嘢

到左手就當你屎架啦

利申 屎

同我ex一樣 好似所有野都理所當然咁

啲野相對嫁姐 反正管佢唔到 就唔好管 同樣地
唔好比佢管你 由其的大男人性格嘅
管唔到就會着緊嫁啦
利申 我男朋友都係禁

識得愈長
愛情愈鞋發展呀

難

已讀不回都好過不讀不回
但係明明見到佢online左幾次

食完係咁

以為係自己打既post
我男朋友都係一樣
做朋友既時候百般關心
溝女更加痴身到不得了
但一齊之後 就變到另一個人咁
唔會主動關心我更加唔好講氹
多數都係我關心佢同就佢
佢就變到好理所當然咁 已讀我同唔會再主動為我做啲咩
雖然佢都會講話我好就佢對佢好好佢好感動
但點解佢唔可以好似以前咁 對我咁好
我都知係咁比較會唔開心
但明明係同一個人 仲要經歷過佢既好
點都會有落差就會唔開心同亂諗

totally agree 講真 無佢果時都係咁做 但就係想要一種被佢愛護嘅感覺

但最慘你又唔知佢想點 得自己一個係度試

我同你都一樣 個半月後分手
及早抽身 唔好擺咁多affort 落去
一散會好傷

ching 你女朋友真係好幸福 如果係我男朋友 佢9成9走咗

點解我對女朋友太 好
但佢都嫌棄我

感情呢啲嘢 同朋友拎下意見傾訴下都得嘅 但離合嘅嘢就 follow your heart 啦 始終自己感受先最真最重要

又唔應該為咗1個人放棄一班朋友喎

無呀 平時相處平淡到好似拍咗19幾年拖 咁 又無乜情趣

我直頭係一開始已經淨係得附近食飯 瞓教 同有時睇下戲 其他就乜都無 拍拖到而家都係咁 生活毫無情趣 永遠得我製造驚喜

比返啲時間自己，做下自己野，試下放開電話一陣，佢自然唔習慣就會主動搵返你。

樣呢啲不嬲就見仁見智 我就自覺普通無特別 有波嘅定義係咩先?

對男朋友從一而終

你考完試仲會唔會溫書？

ching 你連 grammar 都錯 好難同你傾喎
p.s. want TO be 呀 讀書加油搵個正正女朋友

唔想隨便嗌分手
仲好愛佢

加油呀 一係你冷落下佢先 睇下佢咩反應

日日都一齊 我又信佢唔會有喎

如果大家互相對大家好 而又感受到分愛 點會隨便故意冷淡

怪就怪自己犯賤

點反擊 試過鬧佢最後都係互鬧 2個都硬頸 所以我最尾選擇做氹番佢果個

比小小時間佢可能會有好轉，我自己都對男朋友好好，佢係啲好我行我素既人黎，一齊期間佢都有講過分開，但最後都走返埋一齊，每一次不和好返之後我會用嗲下佢既形式講下佢點點點做我會唔開心，雖然佢只係點頭唔岀聲，但有慢慢改啲改啲，依家都算穩定。
利申 4年了

都有年半 同佢而家無乜特別 應該無咩就唔會分手嘅我估 灰

係咪習慣咗就無嘢

你條女係咪獅子座

Exact7ly 感情同讀書點可以類比

加油 ching

絲打有無例子分享下

試菜同擺酒果日d味道都唔同
講咗d咩自己諗

何出此言 覺得識得耐先無咁易散

咁都叫隨便咩
一齊幾個月咋喎就已經咁
幾年仲得了

我已經抱住一個唔覆罷就嘅心態

你同我簡直一樣 好似見到第二個自己
有時佢淨係把口講2句 但好似已經變咗第二個人咁

佢又唔係唔愛我 我唔捨得
Effort 係出於愛先忍唔住擺

我嗰陣都係咁諗 但係就係分得好突然

希望你個方法 work la
你都要加油

我又係咁
一齊三個月，又係佢叫我搬過去住，心情唔好工作忙就我講話要空間，好難捉摸

未一齊果陣佢會成日想同我影相 又會想我自拍比佢睇
但而家完全唔會
一齊出街好少影相 佢都唔會幫我影相
有時見啲情侶好sweet咁會互影對方
我就會諗係咪佢對我已經冇咩興趣
但其實先一齊左幾個月
雖然識佢已經兩年好熟先一齊
係咪熟左先一齊 令佢對我冇哂好奇心同吸引力
有時諗起都會覺得好灰

我有成日問佢覺得點 有咩要改善 雖則我可能都變咗 但佢又唔太肯講自己點諗

好驚呀

佢話要你咪比佢 佢中意點由得佢 過一排睇下點

講到尾可能都係新鮮感已經消失

仲要話我成日癡住佢，自問佢每次話出街，同人WHATSAPP我從來唔會過問佢同邊個，反而係佢成日問我出街同邊個出，男仔定女仔，WHATSAPP緊又叫我同邊個WHATSAPP講緊咩
屌，好大男人

屌SAME HERE
一齊出街好少影相 佢都唔會幫我影相
但佢自己會PO STORY PO相
心淡

有啊 之前試過了
我唔睬佢，佢又叫我返去
今次係第二次

啲大男人性格真係好 on9
自己做乜都啱 全世界都要聽佢講

係咪對你地不揪不彩你地先會鐘意

我做晒你地想你地男朋友做既野
但係都逃唔過被分手
仲要係好突然無死因就散左
連溝通挽回既機會都冇
相反聽佢講佢ex又係唔鳩理佢 又係對佢好差
佢反而會去R人地復合
而家，佢分左手仲開心

佢都無係 ig po過我
不過我都無 po過佢所以算數

所以有時咩要 cool 下先

所以話啲人係咩犯賤
對佢太好 fucking care
對佢唔好就9衝

我唔講俾佢聽我同啲朋友講緊咩，佢就嬲鳩我話我收收埋埋
話唔想理我

淡左， 直接同佢講清楚你想點

互含

你當係撒下嬌咁笑住駁佢 睇下佢點

佢咪係度哦同 嗯

你話佢大男人係點大男人法？

仲要係咁post ig 去玩去食飯 加晒caption話開心

一路睇呢個post 都係咁諗
佢地寫既內容 我都已經比佢調校到自動波
結果呢
究竟應該要點拍拖

係要有心裡準備嘎啦 加油

佢自己想嘅嘢就要人哋 follow 哂 聽哂佢意見
所有嘢都要話事 又要我問佢意見先

之前其實大家有PO過大家

我真係唔知講咩好，佢呢種性格真係好難頂
一齊咗三個月咋

我都唔明
睇完成個post 加埋 自己經歷
同人好係唔work
要兩啖屎一啖砂糖佢地先會認真記得同品嚐甜呢種味道

你下次叫佢 po下你 睇下佢肯唔肯

坐底D或者以上啦

散左喇
比佢飛左
講緊佢分手後就一直post story講緊自己幾開心

拍拖拍到做左另一半老豆老母咁
出街帶衫帶水帶傘 早D出門口
拍到我都覺自己煩

你唔坦白又真係幫唔落喎

所有野姐係咩野？

有無實例

咁你就好應該放手啦

唉唔識
開頭都對佢唔好啦 經歷哂又喊又嘈交既時間
又唔見得好work
結論都好似係新鮮感 > 一切
清你個case 就應該係佢根本擺唔低ex

可以話好 warm 好 sweet 但同時唔似男朋友

做啲咩 想點 都要我跟佢

唔敢比 驚佢見到

就係因為我地成日都氹番佢先
佢先不知悔改！

首先唔可以驚會鬧走佢
如果佢真係咁易被你鬧兩句就走既話，
可能離開佢會更好

記住鬧交唔係係為咗破壞兩個人之間既感情
鬧交係因為你仲在意對方，愛對方 所以先會費力去鬧交

唔係要你發哂癲去大嗌
要同佢講道理

加油～～～～～

佢係水瓶,雙重性格既人,痴我嗰陣千依百順,
追住我嚟錫,錫到我要推開佢,唔痴嗰陣根本係兩個人,佢好鐘意笑同喊,大情大性,倔強,硬頸,自卑,對自己冇信心,但其實佢唔化妝都好靚,係唔駛化妝但輪廓都好sharp嗰種樣子,最重要佢有一種普通女仔冇既氣質喺佢身上

但個樣野make 唔make sense 先？
同埋 諗一諗 會唔會一開始自己係表現出 小鳥依人呢種錯覺

最慘 佢易病 落毛毛雨又話濕唔行得
提到口臭 我都唔知可以點

我都係,開頭都秒回佢,依家費事話我chur佢,次次都係佢揾我了,我先主動覆,點解要咁犯賤 ?

等我下次試下先
不過唔希望有比我試嘅機會

唔會掛 佢間唔中有講一兩句ex既野 都係負面說話
佢地都分左手成兩三年
我諗都冇諗過關佢ex事
如果係真就峰迴路轉

同佢做朋友果時佢聽哂我講 反而拍咗拖後調番轉 我完全係小鳥依人聽哂佢話

我都係3個月左右,開頭第一個月佢話想同居,我話考慮吓先,第二個月我問佢係咪搬出嚟同居,佢又話想要空間 依家我乜野都唔諗,等佢建議

心諗真係唔好咁快同居，淡得好快

有時我都仲會忍唔住扮下嘢問佢係邊或者係咪放飯收工咁 但如果佢唔覆咁我就算數

我同女朋友3個月都有keep住影合照,你幾個月咁快過甜密期?

一齊仲有咩意思.....

純粹係覺得無咩好影?! 我哋平時出街都無影

唔排除有種人真係好享受做小鳥 咩都比人管 咩都人地plan 晒 夾到就得
但最怕係 個種包裝到自己好聽話 好小鳥
其實心入面又唔係咁個種
好似off左topic

去旅行都唔會特別一齊影
但佢打卡單人自拍就會好興奮

屌,你條女同我女一樣

佢ex又係唔鳩理佢,一齊6年 又係對佢好差
佢反而未遇到我之前會去R人地復合(不過佢依家冇r, 但其他野同你條女一樣 )
而家佢ex又分左手,但佢冇發表乜野,好平静

仲叫拍拖

我同佢都互相見過家長同朋友圈子

嗱好老實
寧願你個男人霸道d，都好過佢做一個submissive 既人，我諗你唔會想自己既男人無主見掛

佢ex又要偷食又要呃佢錢
佢果陣都會R人復合！！！

佢同我一齊之前應該斷晒聯絡
我諗佢都唔會咁蠢再中個頭埋去

只係講緊佢對我既態度仲衰過果個仆街

人就係咁犯賤 對得唔到嘅嘢最趨之若鶩
攞到手就唔嗲唔吊 到無咗先會如夢初醒

會唔會中間有個轉變你唔知?
可能大家都係認知之間有個出入
可能佢真係玩膠你
要多D劇情先分析到

有主見又話大男人 唔就女朋友
冇主見又話人垃圾

揀完你又唔鐘意又要ban 一係就做唔到
自己又唔揀唔落手
有意見又要懶大方

屌！

你地一齊幾耐分手?

total agree

差幾日一年

過來人

有冇揾過你?

請問Friendzone左係點樣有feel到

無所謂啦 你對我點都得可唔可以理下我
係我唔好啦…

分左手之後 冇
我隔幾日text佢幾句 覆左兩隻字
之後再隔一星期 已讀不回

無謂留戀....揾過新啦

對女朋友太好 佢係唔會珍惜

所以佢乜野病痛我都唔會動,佢依家主動揾我多咗,仲問「你會唔會唔要我架」,因為佢feel到我對佢冷淡咗,其實我一齊都咁愛佢 佢自己諗多咗

手已分

因為本來諗食野去邊呢樣野就好煩
去多幾個月, 興趣就得咁多
識去既去哂,唔識都去搵埋

呢啲野要雙方一齊做既

唉 我都唔知 問佢覺得點 佢又話正常幾舒服

都係果句啦 人係犯賤

無追POST
但想問
盡量遷就
就係代表好

想將最好嘅嘢比佢

咁唔代表係好
更加唔會係最好
有冇見過以前港爸港媽點對小朋友
咪教到個個公主病王子病上身囉

咁我應該點好

做人要有原則
拍拖都要有底線
講完

點解愛一個對佢好反而係唔好

好難捉摸呀

啲排愈黎愈嚴重
真係好想問佢記唔記得我等緊
BTW佢唔覆唔打黎我都自己打下機睇下書
我又唔係要求多
都冇咩嘈佢 廢事佢忙緊阻住佢
只不過真係接近每日五分鐘溝通都就快冇

利申7年半
識左10年幾

我愛我男朋友
係 grammAr呀 ching
要努力讀書呀

究竟我應該點

同佢反映下囉 我覺得最低限度都要起身say hi 瞓教say goodnight

我針對既點係
"佢通常想點我都會盡量遷就佢"
某程度你慢慢地矮化緊自己
另一半就慢慢地慢慢地王子病公主病上身

"好"其實應該係講緊雙方要做D咩先會感情同關係進步
做D咩會令關係破裂甚至中斷

簡單講係為段感情設立界線

我迷失在這場情場遊戲
我終於明白呢句野既真締

當局者迷啦

好簡單
你另一半病左
究竟應該 1 好肉緊咁問候 / 2 陪佢睇醫生 / 3 飲多d水 果類廢話
我好爭扎究竟仲揀唔揀2

你主動d就ok

呢句真,如果真係磨合完都唔夾就算,唔好勉強自己

中哂 食住我喇

咁樣真係不行

到佢覺得煩先收儉返些少,留少少空間畀佢

佢呢 一出街呢就肯定半夜兩三點先返嘅
其實我就唔係好中意
不過我覺得呢啲野就管唔到嘅 管嚟自己激氣
所以我選擇唔理佢

所以呢我出街去飲野去玩
佢得無得話say no

又好似佢成日自己打機唔預我
仲要同女仔打 覺得人地打得好啲喎
結果輪膠哂 我就會笑膠佢
同埋 我又去搵男仔陪我打機囉
之後佢就會死死氣問我一齊打

仲有佢係成日面到面已讀不回我
十問九唔應
我就會講你唔應啦嘛
之前佢同我講乜我都唔應佢 佢就知死
自己氹返我

利申 一齊就嚟三年

其實keep住有新鮮感都好難 成日唔知去邊好

1 2 3 都要啦 盡力囉

真係要比啲顏色佢睇

面對大男人其實是有用係嗲功
我男朋友係獅子座
十分大男人

新鮮感應該係個 feel 黎 同地點無關

我都覺得嗲係最 work

但係嗲得多又會覺得煩

對你太好，會唔會唔識珍惜

唔係唔想拍，係唔想同你拍咋，唔好信啊，當你水泡咋

我都驚啊

究竟點先叫好

常懷一顆感恩的心
而家我成日洗自己腦 同自己講 佢係愛我嘅

鐘意一個人點會唔想佔有佢
佢係覺得你好，不過唔係最好姐
等都俾個期限自己

今個月過到過山車咁，起起伏伏
一時甜到蜜糖咁，一時又好苦，
好多拗交
佢話有少少攰，開始冇以前咁緊張我
鍾意既感覺一時時有
其實好無助，想令佢搵返好愛我既感覺⋯
最近佢就黎要返全職，搵日送份禮物俾佢，同佢食餐飯慶祝好冇？
好耐都冇同佢出過街

揾啱人,大家唔怕付出,唔計較自尊心,體諒大家.應該係咁

體諒真係好重要

好
唉
不過我諗我暫時都會等落去

氹下佢先囉

你地拗既多數係咩野
正經野
定咩都可以嘈一餐

一齊前 佢好熱情主動 我無乜上心無乜緊張佢
一齊後 佢越來越懶 街都無乜點出 我就越來越上心 變到好多時係我主動
然後佢最後竟然話係我變左
ok 原來佢係鍾意我唔緊張佢既 唔洗點理佢 當初用對待普通朋友既方法對佢反而佢仲受落
好彩最後分左手姐

不過我都唔知到底應該點樣拍拖先係最岩啦 但我諗我唔會因爲咁而就住就住對下一個.....掛

你有改變好好

如果兩個都痴身 兩個都獨立 咁係咪先叫岩岩好？

或者係？至少一開始相處上好似少啲拗撬
不過我覺得最重要都係思想上雙方能唔能夠達到共識同尊重對方咁

咪咁自我中心啦八婆

未必 但你要令佢真係愛你
或者意識到自己真係愛你

有無一齊想學嘅野？例如一齊報下攝影班，yoga等等，多啲話題

最緊要隨心 乜都就住咪仲辛苦

我肯定唔係你呢啲撚屌自我中心?

抵撚死啦，識咗十年都唔知佢咩人

總之你就對男朋友最好 男朋友就當你豬乸 right？

咁我要點做

都有嘅 但無時間囉

愛情真係盲目

我無話佢對我差 我淨係話佢唔識珍惜

你想要某樣感覺而佢俾唔到你
（eg複雜事例以至你無安全感）
但同樣可能你正正就比唔到某樣感覺佢
（eg你有意無意對佢情緒勒索令佢有壓力）
所以大家關係先會有所欠奉

要做啲咩/佢係咪「完全」地愛緊你
唔係你就無法比你更清楚
但我覺得唔使睇咁緊珍惜唔珍惜住
因為未必今日俾唔到足夠感覺佢
大後日可能會俾到
但今日啱傾又未必兩個月、兩年後都同樣

最重要引導佢入去你有趣嘅世界
而唔係得你進入佢嗰個

識少少扮代表

好深奧 可唔可以講多些小

男朋友本身好錫我
但有好多野都要踢一下先郁一下
佢唔會 sense到自己有咩做得唔夠
而係要我講哂出口
但咁樣就好似變到我好多要求 情緒勒索佢咁
雖然佢無講過啲咩
不過我驚下下係咁 佢會覺得我煩

佢約左個我唔鍾意既異性出黎食飯
一年前講左唔會再聯絡
鬧交佢講分手果晚又約返個異性出黎
話係傾普通野 反問我點解有權唔俾佢同某個朋友出去
但佢地flirt過 個異性又鍾意過佢 個異性又話唔開心就想搵佢傾 覺得係重要既人
我好似接受唔到咁喊左兩三日
佢覺得攰

一個唔識珍惜你地既緣份既人
基本你做咩都唔會令佢珍惜
所以你絕對需要對自己好
好到佢唔珍惜你佢會覺得後悔既一日

而家連叫佢關心我多啲都好似變咗情緒勒索咁

佢有冇俾說話你聽?

分手囉
男朋友對女朋友太好，女既咪又係唔撚珍惜

咁又算少 反而我會多啲
係咪我唔好

呻還呻 但唔會隨便講分手

留名學野

佢對我零要求
可能我拍過幾次拖比較知道應該/唔應該做啲咩
相反佢好多野唔識
唔知點表達先會令佢明白 同時又唔會令佢覺得要求多
唔講自己又唔開心 講左又驚佢覺得我迫佢
我都喺度諗係咪自己要求太高太煩

相反 佢拍拖次數多過我
但佢以前都以征服者嘅姿態搞掂啲ex
佢唔可以話有要求 但佢要人千依百順 我都已經儘量聽佢講 但同時想佢多啲同我認真傾下偈而唔係齋嗡吹水
想佢得閒關心下我問我2句
唉 可能係自己仲未完全體諒佢掛
我仲未係個稱職嘅女朋友

一樣啊
我同佢出街吹水9up係完全無問題仲好開心
但缺乏deep talk 一黎見面時間少 二黎佢好似唔習慣/驚deep talk咁
我自己覺得無deep talk好難進一步了解大家
同埋佢又係平時少關心我 但出街嗰時佢對我係幾好既
搞到我自己都覺得自己人格分裂
出街嗰時就開心 平時唔開心
定係其實喺男仔角度 佢會覺得拍拖見面嗰時做得好就夠?

Exact7ly 一樣
可能真係男女角度睇法唔同掛 我都唔知
我都覺得 deep talk 好緊要 但佢都好似唔太中意/唔太想deep talk 咁
其他 deep talk 還好 但一講關於我哋之間嘅關係之類嘅 deep talk 佢就好似唔太想講出黎 乜都話ok唔錯同無特別
咁到底係好定唔好 我都唔知 想改善又好似唔知佢咩係中意咩係唔中意
同意 真係吹水9嗡嘅程度真係舒服又開心 一deep就好似好尷尬咁?!

已經唔知點做好
但我會努力了解佢體諒佢
只希望唔係得我單方面努力啦

男女關係之間就好似天秤咁架咋

咁應該要點做好